覺唔覺而家大陸果啲變裝片好撚on9

淨係呢啲

以前出兩條妝前妝後覺得好神乎奇技，做多左就濫啦。一見到有人為左跟trend放條咁嘅片放上網而大費周章就覺得好撚on9。sorry for 憤世嫉俗

唔多覺